蘋果A1: 特朗普促習晤示威者 想達成貿易協議 先人道解決港問題

【A1頭條】香港因「反送中」引發的示威浪潮持續，警方鎮壓越趨暴力，甚至有指北京已調動大批武警到深圳。在這敏感時刻，美國總統特朗普的態度出現重大變化，由周二僅呼籲各方冷靜，前日突然將香港問題跟中美貿易談判掛鈎，指中方若想貿易談判達協議，應先以「人道方式」解決香港問題，並促中國國家主席習近平跟示威者見面。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Hope

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

習種直接落黎愛丁堡傾！

推

侵：這是正式錄用的主席嗎？